\subsection{Modello di dominio}
Viene ora presentato il modello di dominio in cui sono rappresentati tutti i concetti fondamentali che fanno parte dell'ambito in cui si colloca il simulatore e il protocollo IEEE 1667. Di seguito inoltre vengono riportate alcune note esplicative relative al diagramma:
\begin{itemize}
	\item Con il concetto Data si intende la memoria del dispositivo, suddivisa in aree di memoria, a cui l'utente host può accedere in lettura/scrittura
	
	\item Vi è una relazione tra SignedMessage e AuthenticationMethod per indicare che un certo messaggio è firmato con un determinato metodo crittografico

\end{itemize}



\begin{figure}[h!]
	\centering
	%\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/GestisciDispositivi}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/ModelloDiDominio}
	\caption{Modello di Dominio}
	\label{fig:mod_dom}
\end{figure}  
